292.80沽曬啊里巴巴 你教我點輸

$280先買返

我熊左等收錢

熊就不了 希望巴打贏